流亡英國陳家駒陷財困 發網上眾籌申請LOTR

救手足 快磅水

螞蟻上唔到市

推 救手足

其實可以出境再入境，咁就唔洗申請費，唔明點解要俾咁多錢喺境內申請

嚟個係「旅遊」條件 唔可以工作

FB話籌2500鎊申請LOTR，但眾籌網入面又唔係咁寫

邊境申請LOTR可以工作，不過出咗BNO visa之後都要俾錢。

入境時申請lotr唔洗俾申請費，只需買定醫療保險就得

你而家俾咗境內lotr申請費，將來bno visa都係要俾錢

支持

推

磅水啦

關sir炒轉騰訊都有啦

唔使理幾錢 手足有事 要幫手 比多左有乜問題

攬炒巴唔係都係英國? 有幾千萬喎

2500鎊籌45000鎊

遲早要面對的問題

去英國簡單
點開飯先係問題

問攪炒拎囉

冇錢捐，唯有幫手推

2500膀都冇 叫佢返支那啦屌

鎊

眾籌只可以幫得一時，希望佢自己揾到其他生活費

出境英國再入境，入境果陣拎LOTR 免費